[突發無圖]地鐵車廂姊弟戀

疑似支那人
卿卿我我左幾個站 搞哂野咁
唔知個男扑野洗唔洗企上櫈仔

唔比人地真係姐弟？

對鞋

姊弟會打茄輪 ？

女幾正

巴打洗唔洗驗眼

又無啦啦影人上連登

係咪手仔都未拖過既毒撚

影相原因係咩？
支那？
人地拍拖影響你心情？
Ok 網絡公審

好過去自瀆呀

人地拍拖關你撚事咩
做暑期作業啦

吳京?

唔係支那都屈佢係啦 咁咪可以名正言順網絡公審囉

關你撚事咩
乜都影一餐
葡萄撚

綠魔咁嘅款

樓主真係好可憐

關你鳩事咩
乜都影一餐放上黎 你估依度係公廁呀？

影唔倒條仔咩樣好難信係姊弟喎，你話母子都得啦
btw條女唔掂

到底佢哋做咗啲乜嘢咁出位
當眾揸波摸閪摸J定係互摷
人哋拍拖都要影人相
毒撚

有咩問題

兄弟戀

條仔矮姐
就算係姊弟戀又有咩問題

闔你撚事?

暑假真係多小學雞

Ipad

而家係火車地鐵唔只坐有罪
係火車恩愛少少 唔算過火咁攬下kiss下都驚比人影上網
香港人真係好撚慘

唔抵得矮仔溝高妹

屌你老母乜鳩都放上黎
拍下拖都要俾你啲毒撚公審

一睇就知大陸狗

Ptgf姐 有咩大驚小怪

係咪得我覺得似母子

依家d人出街拍下拖都會比人影
好驚 唔敢出街了

我都覺

關你撚事咩 乜鳩都擺上黎

兄弟戀 不過關你撚事

樓主係唔係咁無聊呀
係唔係屋企冇人關心你呀
搵個心理醫生啦
終有一日你都可以搵到女朋友架

男人對同類最苛刻

笑人唔夠man、矮、青頭、搵得少過女友笑得最勁既通常都係男人

結果係因為自己冇女

咁大陸樣既謂

又一無聊人
乜都影相放上網

唔止高度出事
男人唔打扮下真係唔掂
條女幾索都似家姐啦

關你撚事咩

關你閪事咩

屌, 個po又毒又酸

成卡都係蝗

屌俾你捷足先登

曲線話俾人知自己係毒男

假

媽咪，我比人拉咗啊

又唔係係地鐵車廂扑野 呢幾幅圖有咩價值

搭車都要比你影

大陸味

依加咩鳩都比人影一餐
如果比人見到 還要報警 真係抵你死
毒撚真可怕

酸撚到

條女個樣真係 不了

如果條仔矮過條女就話係係姐弟戀
咁黃祖藍都細過李亞男好多下

下下都影上黎做乜鳩....

屌你老母咁都要影鳩人

人地拍拖關你撚事咩

TB嚟㗎

公審開始～～～～～～

就算真係姊弟戀又關你咩事
使唔使捉去浸豬籠？

SHESHE黎

不過影你老母咩

咁都得 樓主報左警未

關你撚事？

係咪得我一個覺得紅衫係女仔黎
我都幾肯定覺得係

唔通係我問題

雖然唔太中意部份大陸人，但你地做咩關你咩事

樓主好似生得幾高下

咁都要放上網，你好酸咩

其實關你咩事？

關你春事

樓主一定冇女

葡萄

下

影你老豆老母上黎仲好啦

Show Blocked User - 話知你閪冧
on9仔

屌 比錯正皮 仆街啦你 垃圾

係又影唔係又影
人地拍下拖有咩撚野好影姐！？

立心不良！

其實關你撚事？

人地有閪屌 你無

上水未 樓主

我屌爆你老母
咩都放上網!影完覺得自己好撚柒威呀?定係做咗英雄咁放上黎...一句講哂我係你老豆應該一早射你埋牆唔好俾你出世害人

傻鳩樓主一世loser
突你老母臭西生舊垃圾好過生你

樓主照下你自己個撚頭啦
矮肥毒樣撚衰衰 生存有咩意思？
食撚左屎未呀今日？ 未去公廁食啦

好慘無啦啦比你放樣上網

看圖妄想

有咩問題？忘年戀先post 啦

ON9

咁撚鐘意影相，你唔自拍放上黎就係因為咁多好似樓主咁的人，先搞到連登愈黎愈低質

有咩好影 拍下拖都唔比

樓主不如放張自拍照上連登求巴打們原諒啦

係人對同類都係咁 競爭心態

啱